Red Wing 換鞋底，拎去邊度換好？

唔該晒

地鐵站個d,

不過千其唔好換中底縫線

點解唔好中底縫線？

不知不覺對鞋買左6年，落雨著一流。。。永冇濕腳

但入左商場冼撚到仆街

哦，我明了，縫線果個part 叫中底，我換大底ok 了

咁貴? 咁我唔想換底
我有對2手勁新買返黎先500蚊

300幾即係點

邊個站，300幾都ok
之前去有得補好似600，我覺得太貴

竟然仲有師兄着redwing

增高

其實落雨著既話，大底同中底之間會唔會甩

個邊切到咁核突

有對著左7~8年都想換500內有咩選擇

你點寄去

銅鑼灣 有得補

幫襯咗好多年，手工一流